好凍

攬住我

好啊！

🤗

我地一齊互射

好凍，攬住我

凍就著衫啦屌你

🤗🤗

冇人

撚住我

好啊

互射

不弓弓